Ik was bang dat ze misschien een chill, dus ik naar boven liep, maar als ik in de kamer kwam was ze terug naar haar bed, snel in slaap en zwaar; ze hield haar hand op haar keel, alsof het te beschermen tegen de kou.
